{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600652",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우도씨"
    },
    "text": "「ウドさん\\n\n済州市牛島面延坪里295\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:30~18:00、年中無休、28席/ 部屋:部屋なし、香ばしいピーナッツでいっぱいの「ウドさん」。 黄色い外壁が目につく「ウドさん」はきれいでかわいらしく飾られている。 牛島の特産品であるピーナッツを使った様々なデザートを提供している「牛島さん」。 ピーナッツホットドッグ、ピーナッツ種ホットクなどピーナッツの香ばしさが倍増し、食欲をそそるデザートが味わえる。 牛島でしっかりとしたピーナッツを味わいたいなら、\"牛島さん\"に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ウドさんの場所はどこですか？",
            "answer": "ウドさんは済州市牛島面延坪里295にあります。"
        },
        {
            "question": "ウドさんはどのような店ですか？",
            "answer": "ウドさんはカフェ/居酒屋で、カフェとして営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウドさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウドさんは09:30~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウドさんは何日間営業していますか？",
            "answer": "ウドさんは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウドさんの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ウドさんには28席あります。"
        },
        {
            "question": "ウドさんには個室はありますか？",
            "answer": "ウドさんには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウドさんはどのような特産品を提供していますか？",
            "answer": "ウドさんは牛島の特産品であるピーナッツを使った様々なデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウドさんのカフェメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ウドさんのカフェメニューにはピーナッツホットドッグやピーナッツ種ホットクなど、ピーナッツを使ったデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "ウドさんの外観はどのような印象ですか？",
            "answer": "ウドさんの外観は黄色い外壁が目立ち、きれいでかわいらしく飾られています。"
        },
        {
            "question": "ウドさんのピーナッツデザートはどのような味ですか？",
            "answer": "ウドさんのピーナッツデザートはピーナッツの香ばしさが倍増し、食欲をそそる味わいです。"
        },
        {
            "question": "牛島で本格的なピーナッツを味わうなら、どこに行けばいいですか？",
            "answer": "牛島で本格的なピーナッツを味わいたいなら、ウドさんに足を運んでみてはいかがでしょうか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 415
    }
}